## Para rodar a Aplicação:

1. Você precisa ter o Docker Instalado. 
2. Basta executar o comando docker-compose up --build na raiz da Aplicação.
3. Para acessa a Documentação da API, e só acessa o endereço http://localhost:8080/swagger-ui/index.html 